男人性同愛係咪可以分得好開？

為左性係咪可以講大話對一個女仔好好
但係心底裡面根本無打算同佢有其他發展

完全分開

女人都得嫁

咁係未姐係佢呢一刻講乜我都唔應該信

兩樣野來wo老細
1. 你愛你老母會唔會同佢上床
2.見到個3唔識7既靚女係想屌佢而唔係愛佢

事實係

咁如果除左sex之外
佢平時會介意你識男仔個啲會唔會都係講大話

不嬲兩樣野黎

You got the point la!

sorry亂得濟唔知應該點問

可能有男人係，但唔一定全部
我未拍拖前我都覺得係可以分開
當拍拖後，真心愛一個人時
我唔會要求一定要有性，當然有就最好
當真心愛上一個女仔時
就算有人送上門比我食，我都唔會食
可能你覺得我扮聖人，但我真係咁諗

你都on9
兩種愛唔同性質
不過第2點係啱

仲有有愛自然就會有性 有性唔一定有愛
所以唔好覺得想扑野＝唔愛

女人都係

愛你不等於不想屌你
想屌你不等於愛你
想長期屌你不等於淨係屌你一個

邊關性別事

有機會係扮愛你 tum你屌閪
但份愛係假

感覺咪好似你唔會鍾意人地搶左你件玩具咁
其實未必係大話

我覺得有愛好自然想完全擁有你想扑 但一定會尊重妳唔會逼 你就住嚟

純粹為性點會理你 緊係拿拿林要大大力入㗎啦

未必,為性都可以淆你告強姦

我指面對女人嘅心態上

我覺得女人扑多幾次之後就分唔開性同愛 不過男人一定得

無撚有錯

有d女真係得,有男友又有sp,sp大家冇新鮮感就換

你問得姐係自己心裏有數啦

但我估你都係會比佢屌

係
識得人成日溝女
但係扑野鐘意屌男仔

佢話覺得女人個閪好核突

愛一個人就會想扑佢，但扑一個人唔代表愛佢

你唔比佢扮care你咩
未食到之前佢講咩都得la

咁食到之後都係咁呢

一件玩具你未玩厭都唔會想同人share

係 根本女人都一樣

嘩咁前衛

為左性嗰時就分得好開
但為左愛就分唔開

性同愛可以分開
但愛同性就唔可以分開

我好愛我男朋友 但係每晚放工返到屋企都好想即刻訓覺
佢成日撩我扑野 我唔肯 掉轉頭訓 佢就含醒我
好累呀仆街

扑一個人唔代表愛佢，但會唔會要有feel/好感先扑得落？

問心，唔得

可以有性無愛
唔可以有愛無性

唔需要有feel 唔反感就得
同埋男人有機會扑完產生感情，好似叫雞沉船咁

好難講
睇佢咩人

街邊隻狗都得添

如果條仔未厭你嘅話
你一日都仲有利用價值

我以為係

但我唔得

無愛 做愛好無feel

同公司個sp分咗手 好似失戀咁

Between上面有人話愛老母 擺明講愛情啦下話 點會拎母愛黎講

如果對象係鍾意嘅人，但未準備或要長時間認識先可以做，有幾多男人會等?會等幾耐?
藍絲好奇一問

好正 睇到我扯左